有無人好期待下一個沙士既來臨？

好彩中獎就快快脆脆完左個人生佢
唔好彩無中就有平樓住
我迫不及待好想玩玩了

個個有經驗...你估D樓會平?

有先算啦

如果有一定要勁過沙士好多先啦

樓豬唔知咩思想，諗住天災人禍先發到圍，一將功成。。。

咁都要你有大把現金係手先得㗎

呢個世界有種財叫發災難財 咁如果有運發得起未嘗唔係好事喎

你有信心生環？

有平樓住?

期待緊揸住罐午餐肉就有閪屌嘅日子來臨

好呀 樓主第一個中細菌死
大家都會懷念你

你有冇幾球係手？冇既話到時你都唔會買到

最好大亞灣同台山核電廠爆炸，到時大家玩fallout

識字？

你識咁諗。班有錢老一樣咁諗。

發到圍係好事，但用咁多人命換返黎，個人認為唔係咁好啫

死左條心, D樓唔會平家啦

除非打仗啦
如果唔係就算愛滋病會空氣傳染
個個都有經驗全部都stong hold

左膠

如果宜家香港變地震帶，d樓價一定跌得快

愛滋會空氣傳染浮 我諗冇邊個可以生存
特別非洲咁多人傳過黎，死撚緊

比如姐
即係比沙士再死多d人都唔會跌
btw
其實想沙士再黎可以買平樓既人有無諗過
會唔會咁天真以為仲借到8、9成按揭
幾十,一百萬可以上到會呀？
有無諗過份工仲有無得做呀？
或者會唔會減薪呀？
個整體環境咁惡劣
你有現金喺手
你會掟哂落買樓定要留d做儲備呀？
所以如果無三，四百萬現金喺手
就算第二次沙士都唔輪到你發圍

bin c

就算第二次沙士都唔輪到你發圍

we are watching